想同企圖/準備掟磚嘅人講

你有無諗過真係會掟死人!!
反送中 反惡法 但要人賠命?? 要人死?
惡法係唔啱 但傷害人身體 都係唔啱!
咁你同黑警有咩分別!! 掟中你身邊嘅人點算!!
咁做等同謀殺!

人嚟嘅咩
狗嚟㗎喎

有邊場革命冇死過人

警察打人打得咁開心唔講？
屌你老母，屌你全家，屌埋你後代
祝你全家生癌

問題係你係咪肯定自己會掟中
有無諗過個危險性係幾大

隨便沖係送死
要贏係要一戰,唔係意氣用事

用愛去感動林鄭

叫佢地狗其實都侮辱左狗

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

同意
一陣引鬼黎Team Kill 唔好喊

咁就要掟磚? 個個差人都係pk?
你咁唔理智應該無資格學人講爭取啲乜嘢!
祝福你全家都係!

姐係黑警打市民就得
仲要舉高手比佢地任砌

全副武裝 又甲又鎗又胡椒噴霧 vs 磚頭爛柴
講到底班警犬只係一班怕死狗

冇人認同你呀,走啦

有防暴頭盔俾磚打中傷啲
定係冇頭盔俾警棍亂扑傷啲

樓主係鬼

屌你老母大字就有道理阿 死傻閪

你咪一9樣

咪叫企前少少掟

冇辛亥革命佢哋仲做緊亡國奴

收皮啦死賤種

屌你老母

阻止到嘅只有政府
一係你走到拎住舊磚嗰個人面前日訛夜訛，訛到啲警察包圍住你地兩個再講聲「sorry sir我想叫大家和平，我大愛你地」
如果嗰係嘅話你咩都唔係，唔好睇到自己咁重，出盡力叫政府收回惡法把啦

水平座

邊到有掟磚 你ON撚9 起緊磚牆 WOR

無知一問,份人工唔係包埋架咩
訓浩園喎
幾威呀

D 毅進狗個腦唔係有事點會讀毅進

兒登仔唔夠人講淨係識鬧人??

所以咪話同準備同企圖掟嘅人講
你又唔係
你入咩嚟

對狗都唔會掟磚啦
佢地狗都不如

你條毅進狗撩交打先夠膽話人鬧人

所有示威嘅人都係想政府收回惡法
我係講緊唔好用掟磚嘅手法爭取

你又知我讀咩
你廢青就嚟話人毅進真係好笑

不自由 毋寧死

掟撚硬

記得唔好好似黑警咁TEAM KILL

又一隻賤種狗入黎吠
完全封鎖
開定新account啦柒頭

你係乜水？你係林鄭？
阻止唔到㗎啦，官逼民反，又唔係你逼民反，你憑咩覺得你嘅「覺得」解決到啲民怨？

唔驚喎 唔仆街既都除晒狗皮幫拖啦 仲著住狗皮學咩人講好人

0.3

我無話我覺得
我講嘅係要衡量
唔係一味得個勇武
你有見過泛民叫人掟磚咩

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

警察打人就一定唔會打死？掟磚掟中就一定死？

所以你覺得只有你唔pk??
只有支持你嘅人嘅意見先係人??

革命呀on9

扔 + 炸

Fight for the people

原來樓主做埋D陰質野搞到生嘢
有無就快三張野嘅絲打一齊圍爐（2）

除左恭喜之外都唔知講乜好

警犬份糧咁高 包埋帛金架

拎死你個黑警老豆

送中累死700萬人

冇人會想人死
但既然警察堅持企喺暴力政權的一邊
被殺係無可避免
只可以話係抵死

睇嚟今次唔係出催淚彈咁簡單, 而係會射橡膠子彈

你問落去問下孫中山啦on9仔

你問下下面咁多位革命偉人 抗爭唔流血

唱下歌 拍下手 佢地就係立法會行出黎跪喺你面前道歉

渣槍果邊都係諗住死人，你唔諗？

死幾個警察有咩問題？香港咁多人

原來條生嘢臭閪係PS II
開口埋口兒登仔等我仲以為有幾勁
30歲搵15K 真係好撚勁呀

梁：入職二級私人秘書後，起薪為15,055元，頂薪可達28,865元。

PS II 二級私人秘書公開招聘討論區 (3)

呢個時候係咪應該自我防衛？

想同拎住槍同盾牌嘅警犬講
你知唔知你對住嘅大部份都係手無寸鐵嘅市民
反送中 反惡法 要人陪命？？ 要人死？
淋病係岀糧比你 但警察嘅職責係保護市民！
咁你同狗有咩分別！！ 好似69個晚on99打中自己同僚點算！！
咁做等同謀殺！

樓主條死臭雞
原來係隻pt 10都冇既低層公務員
係度扮智者指點江山

樓主條臭雞係30歲先得20K既傻西黎

條臭雞只係隻以為自己係人中之龍既低層公務員
30歲人先搵20K 扮大袋

老實講, 我都好反對暴力
D犬賤極都係人命, 無咩真係唔想見血

睇返事實, 如果和諧真係有用
今日又洗乜有咁多人出走出黎?
真係唔可以怪有人將行動升級

雖然我反對暴力, 但我唔會去阻止
希望大家做任何事前, 三思下個後果 (包括對人同自己)

屌你老母
等我仲以為真U grad
原來pt degree 黎

推撚到佢老母死為止

狗你好

惡法如何過左希望你老母老婆個女比上面玩三穴開發
搞出人命就最好

如果咁樣做呢

條臭閪唔係龜黎
只係一隻讀完pt degree
30歲搵20K 就以為自己人中之龍既低層公務員

屌，就算掟唔中嗰邊全部都係狗啦

讀得pt degree 咪姐係公開試失敗者
我就ugc grad 既
你條生野臭閪都on99

講兩句啦 生嘢臭閪

你推法 一係我死一係你死

出黎啦 性病臭閪
市民掟磚就暴力
你班手足開炮又點計呀

臭閪出黎講兩句啦
有人中槍 求救！

啲狗開槍呀！

死臭閪 同緊你老母執骨呀?
講兩句啦

重點反而係掟唔死人，但對方一定會開槍！

係呀 個個差人都係pk
你唔係唔知呀？
開槍仲危險你唔講？

條臭雞潛撚左返佢老母個閪度

on撚9 你出埋槍我仲理你生死 屋企人做警犬叫人留手？？香港示威者已經好和平 未出火搞9你

你唔係出面就收皮啦！
唔資格講嘢

頂你 唔撚係你掟嘢會有藉口畀差佬清場

恆大都算大學嘅on9仔

知唔知咩叫UGC 呀

戇柒鳩, 唔撚扔一樣清場架啦
警犬咁盡忠職守, 咪俾次機會佢地做烈士囉

睇到好撚心涼, 如果死撚埋就完美

市民掟磚=暴徒
黑警開槍=

他日送你中就你死
有邊個想死？

暴政

佢地開槍先, 吊你唔會死人?

警察開槍果時又有冇諗過打死人呀

ON9, 公安做嘢大撚把藉口

個撚個重裝甲, 保撚住個極權政府 欺壓百姓

唔好同被欺壓嘅人講咩和平廢話

臭閪唔係好撚囂張架咩
做咩一多人就匿係其他po 度呀？

唔好扔磚頭！！！！

#444 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條臭閪而家見多人就匿左隔離po 度

唔好扔磚頭！！！！

#444 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀 香港人就係太善良先比人蝦到咁 DLNM呀
開撚埋槍仲和理非？仆街啦你

條臭閪而家一見多人就潛撚左

泛民呢22年有用？ 你訓醒未呀

泛民有冇用就係睇呢一刻的取態
希望泛民有進步
將焦點放喺政府警察的暴政 譴責政府警察
而唔係割席

出黎啦 唔係幫差佬洗地架咩？

係咪依家掟得

你想做死嗰個?

邊有人想死㗎

再割席 唔洗止意有新一代嘅票

睇死條臭閪又會loop 返第一頁
總之黑警打人=冇錯
市民還拖=暴徒

上水未呀
唔係幫差佬洗地架咩

有無唸過你今日享有既權利自由，係有上一代至上幾代既人犧牲自己生活生命幫你爭取返黎，你宜家咁輕易容許人地黎剝奪呢d 野唔係守護住，你點對得住以前d 人同大家既後代

屌你老母班狗條命仲賤過地底泥

生嘢臭閪上水未呀

條性病臭閪唔會覆你架
只會一句「兒登仔」車埋黎算數

而家班龜真係想謀殺喎
上水覆兩句啦

消息指頭部中槍者為記者 送院搶救情況嚴重！

班龜而家特登瞄頭headshot 呀
夠唔夠危險呀 屌你老母

唔支持掟磚就= 支持惡法?
而家兒登仔都係非黑即白? 指鹿為馬?

幫得狗洗地都知你咩料啦
唔洗死撐啦

咁你應該好內疚啦
無幫人擋
你先焚吧啦

做乜野spin呀
朝早屌班義士屌得好大聲架喎

咁你有咩妙計可以令共產黨讓步？不如分享下啦
係咪用愛與和平感動林鄭定雜總？
唔係仲以為日日鳩佔就會成功下哇？
幾年前唔得，你以為宜家反而得？

同埋呢d 扔磚已經夠晒廢，你已經咁撚多爹，再升級既話會唔會嚇到你中風

個個差人都係pk?
你班差佬手足好撚勁揪喎

金鐘有示威者吐血, 個樣好似好嚴重!

你唔係真心信條臭閪呀
幫差佬洗地失敗就spin

警察開槍射個記者之前有冇諗你講果d?

個記者一定係想掟磚先被隻龜射

ching 你jer 到隻臭雞咁恆想佢點應呀

個人就嚟死喇
香港警察做緊乜
係攔住架車
既然佢地都視生命如無物
咁佢地條命都唔係好重要啫

又真係唔係個個差人都係pk 喎

警察除女示威者衫！！！

上水未呀

樓主你走先，呢到我頂住

早晨呀 臭閪

生野閪係咪昏迷左呀？

你班手足琴日做左咩心照啦

係其中一個保護自己友既方法
拉開同對面既距離

大家小心講野 戴返頭盔

臭閪出黎未呀

臭閪係咪醫性病唔得閒呀？

我相信有血性既人D磚吾會抛錯對像既 更重要既系賣港賊死不足惜

臭閪夠鐘返屋企玩貓喇

有晒盾牌，成身full gear都怕舊磚？

我地乜都無你成枝警棍扑落黎
一係開槍對住個頭爆

仲有催淚彈，你有面罩，我地得個普通口罩

你講，邊個會死先

屌你老母唔去屌警犬走去鬧d學生?

我都有野想講
唔夠力就咪掟啦傻閪
縮到咁後先掟中自己手足多過中狗 你醜唔醜

你老母比人塞緊磚頭入閪

你說的沒錯，人活著，就一切皆有可能！可是，如果是跪著活著，那我們寧可不要！我們輸的起，死的起，但是，絕不跪著生！”

宜家比政府強姦緊你仲諗有冇犯法？
黑警唔係全部抵死 但金鐘果批仲為左份工就肯定抵死

條臭閪仲話義士唔衝 差佬點會清場

樓主條臭閪就係做得陰質野多搞到塊閪生嘢

生嘢閪 上水未呀？

上水未呀 生嘢閪

生嘢閪 上水未呀

同佢講

條生嘢閪潛撚左唔知去邊

係
個個差人都係仆街

其實咁多人係度坐 佢地都拉唔晒返去
平時咪當睇佢地唔到咁囉
到佢地真係想郁手時先防衛啦
講真 你地兜口兜面屌佢地鬧佢地
其實係佢地既角度諗 除咗嬲之外
根本唔會有其他感覺
與其晒口水晒力屌佢地發洩完
但係又無野得著 不如留返啖氣好過
隔離post有巴打話不如用電子佛機唸經
其實有得諗 最前排擺 開到最大聲
我諗佢地都真係反白眼都似

清楚拍到有人掟

條生嘢閪琴日仲死撐話義士掟磚先比班清場

賤種狗隻入黎想洗太平地
啲磚用哂黎做牆
圍水馬鐵馬就視而不見
黑警行過拎黎掟人又見唔到

生嘢閪 同你老母做死忌呀
出黎㕸 賤種

條臭閪潛撚左唔敢上

咁撚細力掟嚟做乜，哂氣

祝樓主全家長命百歲，惡疾纏身
轉發一齊祝福樓主，同埋全香港所有濫用武力既公安，以及佢地全家老幼
齊轉發，福壽無邊

你可以建議唔掟磚
但唔可以擔心啲狗受傷
你琴日出過去既話就唔會講得出

樓主塊閪生左瘤好慘架啦

其實我係想佢冚家剷，ok?

一旦過左送得上去既人既命就唔係命？

唔好侮辱狗

Hide Blocked User - Meow-lo

屌你老母 而家係啲狗就黎打死人啊

條臭閪潛撚左啦
琴日仲扮撚晒大人咁
屌 起一起底 原來讀pt degree 30歲先得20k 個d傻閪

條生嘢閪話無論點都好
都唔可以用「暴力」呀
但班狗棍棍對頭打唔算「暴力」

警犬掟磚開槍你唔講?
警犬起碼都FULL GEAR
大部份民眾安全帽都冇呀
舊磚飛埋黎邊個傷D呀屌你老母

生嘢閪出黎未呀

去得個度"防暴"ge狗全部都係仆街 就係咁簡單

條臭閪話用「暴力」就唔啱呀

屌你老母，有冇人影到掟磚呀？？屌你老母
係尻咁屈又汽油彈又磚

生野就快撚d去醫啦，不過生野都唔緊要啦，留番比狗屌啦你

條臭閪第二頁仲擺款鬧人「兒登仔」
點知原來只係隻pt degree 搵20k 既生嘢閪
哪來的自信

我覺得掟唔死隻狗就不如唔好掟

你同林鄭講啦

條扮大學生既pt degree 性病臭閪唔知潛撚左去邊